當你屙完屎發現無廁紙，你會點？

交代返背景
我琴日返咗大陸行下街食下野
行行吓商場嗰陣好急屎
好啦諗住搵廁所解決 點知個廁所係4樓
而殘廁就係我面前
屌咁我梗係乜都唔理 屙左先講啦
我又怕大陸啲廁所板污糟但我又好撚急
於是將啲紙巾鋪左係廁所板上邊
我屙完先知道淨返一格廁紙
係一格 係一格啊
想伸手過隔離都無得伸啊
身上得返幾張紙幣
我猶豫左一陣諗緊到底好唔好攞嚟炆屎
結果都係用咗嗰幾張紙幣黎炆

利申
無電話 乜柒都放左係個朋友度
好彩仲有褲袋嗰幾張紙幣

用襪

唯有用手指

我着白襪啊 可唔可以放過佢

認真有諗過 但我過唔到自己

用完掉落垃圾桶

唔炆

仲有成日流流長真係頂唔住喎師傅

搵人奶番乾淨

你拎返舖係面個啲咪得

就係已經跌晒落去

人仔肯肯定污糟過塊廁板